拳王阿里隱形左成場終於有一下代表作

唔打傷你咪益左你
仲想點？

文尼謝拳王不殺之恩

唔捱得番去打兵乓波啦

為未來而戰咋

曹星如同阿里邊個好打D

阿里一拳都收君如皮啦

未來拳王